有冇人會部處過左星期五就沽GME

沽10股都可以fatfat

唔好
我當你$500跌到落$10 你都係賺$4900
但如果佢升你會輸爆廠